「全中國最爽的人」耿爽帶女兒留學美國

中國外交部前發言人耿爽，上個月卸下發言人職務後，調任中國常駐聯合國副代表，並於7日正式開始履職。有美媒爆料指稱，一直「反美」的耿爽帶著女兒在紐約讀中學，網友嘲諷「耿爽反美只是工作，孩子接受美國教育是生活。」對此，財經名嘴汪潔民酸爆，「耿爽出使聯合國，應該是全中國最爽的人了。他名字取的真好！」
汪潔民在臉書發文說，耿爽出使聯合國，應該全中國最爽的人了。可以帶他的女兒去紐約.....近距離觀察美國如何被中國的武漢肺炎攻陷。
汪潔民嘲諷，耿爽可以出本書.....厲害了我的國。如何不用打貿易戰，直接輸出武漢肺炎！

最後，汪潔民總結，「他名字取的真好！」
網友也紛紛熱議，「爽哥NO1」、「難怪強國發言人，人人成潑婦悍夫，原來駡凶的有外放的福利」、「爽使」、「我只擔心日後他的告別場合，門口告示牌只能寫：『爽』死了。」

愛國係工作 外國係生活

有無人可以起到底佢讀邊間

『爽』死了

美國馬基尼制裁法唔可以搞聯合國人員

一個堅 一個爽 堅爽

睇黎我都要改名跟佢姓

佢個女唔係聯合國人員喎

識玩

點解美國仲要容許依啲狗賊入境美國， 仲要讀書？

如果佢個女身份曝光 就有花生食了

唔好起底

要咬多少次才賺到女兒學費

佢個女叫 爽爽？

聯合國人員

記者：耿爽帶女兒留學美國，中方對此有何回應？

耿爽：我們此前已多次作出迴應：中方強烈敦促耿爽不得帶女兒留學美國，以免影響兩國關係和兩國在重要領域的合作。耿爽有關人士的陳詞濫調充滿了政治偏見與謊言。我們敦促耿爽懸崖勒馬，否則必將自食惡果，勿謂言之不預也！

耿爽罔顧事實、顛倒黑白，公然帶女兒留學美國，性質極其惡劣，用心十分險惡，其根本目的是干涉中國內政，破壞中華民族實現偉大復興的歷史進程。我要強調，中國內政不容任何外部反華勢力指手畫腳。我們敦促耿爽在中國問題上要謹言慎行，不要再發出錯誤信號，不要再挑撥慫恿，不要再幹涉中國內政。中國政府反對任何外部勢力干預中國事務的決心堅定不移，維護國家主權、安全、發展利益的決心堅定不移。我們希望耿爽認真對待中方的嚴正交涉和嚴正立場，立即停止不負責任的言行，停止干涉中國內政。

在國際社會大家庭裡,中國始終維護和平,促進發展,堅守道義,同各國攜手構建人類命運共同體。耿爽卻損人利己,唯我獨尊,背信棄義,在世界上大搞順我者昌,逆我者亡。耿爽如果一意孤行，堅持帶女兒留學美國，最終必將搬起石頭砸自己的腳。耿爽帶女兒留學美國的舉動嚴重干涉了中國內政，嚴重違反國際法和國際關係基本準則，是赤裸裸的霸權行徑，中國政府和人民堅決反對。我們要正告耿爽，任何外國政府和勢力都無權干預中國內政。我這樣的耿爽，能和中國相提並論嗎！

+1 起到底就正

痴線支那夠膽放隻癲狗入去UN
歐美仲唔另起爐灶真係準備世界末日

仲有叫春

篤灰?

姓耿應該好易搵

如果係真 希望美國踢佢老母走

吊

搵人證實下係唔係真
叫白宮做野

大陸紅三代識玩唔會同老豆姓

制裁呢?

反美是工作，在美是生活

通常跟老母姓

耿爽梗係爽

通常改名做英文名

屌 第一次見

舉報
做文宣
大家知點做啦

耿係爽

做文宣

靠美籍港人招呼呢條撚樣🖕

屌你老母臭閪，3萬隻拿拿聲用黨安法拉佢啦

從前有個人叫阿爽。

他死掉了。 。 。

出殯那天。

他的家人哭喊：爽阿……爽阿。

路人不解。問道：‘你們爽什麼啊。 ’

家人痛哭流涕：爽死了……爽死了!!

等資料篤灰

連登仔偶像

仲諗住第一個回覆就會出現

中国真係好識玩全球化呢條水

真手足
玩無間玩到做埋god father
到最後斬冇唔記得自己個身份
美帝spy

其實佢個女都係去外國幫老豆做嘢
美國又多個spy喇

推

等佢兩面不是人仲好

應該要傳授美國網民起底技能

女的叫春，男的叫爽
妥妥的口交

家人都唔得
等同以前港督帶成家人嚟香港返工一樣
挾持佢個女咪等於挾持聯合國人員 ? 你自己話得唔得
喺聯合國真係爽死了, 美國都無符

佢要喺紐約做野咩

好岩呢個post

別讓爽跑了

入左美國會唔會直送制裁

Push

爽爽: 寧做美國監下囚都不做蚛蟈鬼

一個春 一個堅 一個爽
春堅爽

搬起石頭…

爽死了

台灣嗰邊唔係成日笑佢哋係咩「堅夫瑩婦」咩
（國語諧音）

緊
就緊係爽啦

我諗起一個人

曹爽

口裡說不 身體卻很誠實

爽爽爽到送個女去比西人屌 艾国份國已quit

公私分明

耿火
耿張聯婚

爽使

堅春爽

佢係駐聯合國使節.....

恒大收生

任正非個女姓咩

有咩事捉住佢 被失蹤

唔知牆內人知唔知呢
不過知又有咩所謂
繼續乖乖做韮菜

爽

恥爽可能是最大的贏家

當陳爽死？

反正美國都準備退出 wfc

有一條三毛比負

可能假名都唔出奇啦

推 每日戰線: BNO「5+1」

入嚟為咗睇呢張，咁後先有人貼

真，懇求外國手足們去起底

美國呢頭話制裁，個頭比滿手鮮血嘅人嘅仔女去美國享受民主自由

正常有基本智商的人都想逃離鬼國，
只是我等貧窮平民沒有這個選項，
只能看著大佬們舉家上下離開。
有什麼地方人人爭著離開? : 人間地獄

Twitter幫佢推比其他人知

有邊個中国官員啲仔女係中国？

你信唔信全部

唔駛挾持
驅逐出境就可以

俾依個新聞啲藍絲睇
無人出聲

推 每日戰線: Twitter

變節

爽~~ 美國更爽爽

有戰狼唔做去美國生活
算係咩終国人

你個名

聯合國喺紐約會址都係治外法權地方

愛國是生活

假既 亂up24

人哋外國起底好勁

得把口硬有撚用咩
點同美國鬥呀

同香港高官一樣

緊西

屌你 日日屌美帝果個 都已經係NY幫仔女搵緊學校
班豬豬仲稔緊 英文唔好走唔走好

有無得retweet 比Pompeo 搞搞佢

起到之後又點?你飛過去打佢?大把狗仔狗女生鳩鳩係香港

即係聯合國已經自成一國

劉慧卿粗口呢張相係點黎？佢唔係成日都話和理非非 唔俾人講粗口

起到咪可以報串送佢返祖國囉，用下腦

即係叛國,同外國勢力啦
係中國人點解仲用美金?有靠美思想都唔可以啊

批visa果陣會唔知佢老豆係邊個?咪玩啦
習維尼全家都比人知道哂去咩國家啦，有冇比人送返中國?
你再用腦多少少就知自己幾天真

以前無呢條法案呀麻
而家有點解唔嘗試下用？又係未試過就知一定唔得啲friend?

不如估下佢個女姓乜？

條友on9黎 唔撚洗理佢

Earfire

咁香港自治法得唔得？